蜜汁豬扒飯

掂

喺炮台山食過間類似嘅都係好有賣相
叫大頭蝦
樓主個間叫咩名？

隔住個mon都feel到又香又脆

正 感覺咬一淡會出油

好想食呀中出兄

不得了

大埔 39越南屋

好在鬆肉粉唔重
keep到咬口、肉味

出面好多間香茅豬都炸到好乾
佢呢個又唔會

啱你
夠麻甩

清曬
骨邊都咬埋